{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027919",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1019101",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강남 캠퍼스"
    },
    "text": "総64室の客室で構成された宿泊施設です。 近くの駅としては新盆唐線の江南駅、2号線の江南駅、9号線の新論峴駅、2号線の駅三駅があります。 韓国語を含む様々な案内支援言語が提供されます。 客室は14種類のタイプで構成されており、デザインが異なるタイプでランダムで割り当てられます。 指定客室は予約が不可能であり、予約のキャンセルおよび払い戻しもできません。 すぐに予約で日曜日の宿泊予約をする場合、低価格でご利用いただけます。 チェックイン時間からのみチェックイン可能で、貸室の予約は予約した締め切り時間まで利用可能です。 駐車は不可能であり、プロモーションで現地訪問より低価格でご利用いただけます。 宿は江南駅の近くに位置しており、施設は清潔でベッドマットレスは快適です。 レビューでは一部で匂いや換気の問題が言及されましたが、全体的に満足のいく宿としておすすめです。 その他、客室ごとに個別Wi-Fi、高級ラテックスマットレスとグースダウン寝具、アメリカンスタンダードウォシュレットと浴槽、シネホテル上映などが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設は何室で構成されていますか？",
            "answer": "宿泊施設は総64室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "近くにある駅は何駅ありますか？",
            "answer": "近くには新盆唐線の江南駅、2号線の江南駅、9号線の新論峴駅、2号線の駅三駅があります。"
        },
        {
            "question": "何種類の客室タイプがありますか？",
            "answer": "客室は14種類のタイプで構成されており、デザインが異なるタイプでランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "指定客室は予約できますか？",
            "answer": "指定客室は予約が不可能であり、予約のキャンセルおよび払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "日曜日に予約するとどうなりますか？",
            "answer": "日曜日にすぐに予約する場合、低価格でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "チェックインはいつから可能ですか？",
            "answer": "チェックインは予約した締め切り時間から可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は不可能であり、プロモーションで現地訪問より低価格でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の立地はどうですか？",
            "answer": "宿泊施設は江南駅の近くに位置しており、便利な場所にあります。"
        },
        {
            "question": "客室の設備はどのようになっていますか？",
            "answer": "客室ごとに個別Wi-Fi、高級ラテックスマットレスとグースダウン寝具、アメリカンスタンダードウォシュレットと浴槽、シネホテル上映などが提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のレビューはどうですか？",
            "answer": "レビューでは一部で匂いや換気の問題が言及されましたが、全体的に満足のいく宿としておすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 339,
        "QA": 396
    }
}